譚伯：患難見真情

獻咩花
過幾日直頭可以網上拜祭